Title: Mumble mumble ovvero: mancolicani
Date: 2008-01-29
Category: altro
Slug: mumble-mumble-ovvero-mancolicani
Author: Karim N Gorjux
Summary: In questi giorno provo un profondo schifo viscerale nei confronti dell'Italia politica. Ripeto: "l'Italia politica". Ditemi quello che volete, ma sono giunto alla conclusione che con i meccanismi contorti dell'Italia è meglio[...]

In questi giorno provo un profondo schifo viscerale nei confronti dell'Italia politica. Ripeto: "l'Italia politica". Ditemi quello che volete, ma sono giunto alla conclusione che con i meccanismi contorti dell'Italia è meglio avere nulla a che fare, qualsiasi altro paese europeo è molto più civile del nostro.


 Sono incazzato e sto prendendo provvedimenti.


